十八年後的終極告白#1[粵]

十八年後的終極告白#1[粵][PG]

會計師林朗生目擊一宗交通事故，肇事司機和乘客，是一宗地產商行賄案的辯方律師和控方證人。地產商巨額利誘朗生不成功，遂聘請黑幫小頭目沈敬一要脅朗生，敬一向朗生提起十八年前一件事情。負責該案的重案組督察阮麗瑾，認為朗生背後另有隱瞞，對朗生留下負面印象……地產商及後發生車禍，警方在肇事地點挖掘出一具神秘骸骨，逼使朗生、敬一、謝家富、李強等失聯多年的朋友再次見面，李強更揚言要為十八年前之事報警……

香港人同我即刻去衛報澄清我地無跟who

原來有新劇 而家先知

咁都影到

leung yan

Anita

又見到你

hello

迪龍個仔好多劇上

普通細行 點幫人做到大公司審計呀

咁多愛回家d演員既

但係呢個髮型最樣衰
暴露哂佢頭髮問題...

扮老成

M額

迪迪仔好差 靠佢老豆先有得拍

不了，睇隔離打天下了

上星期睇到瞌眼瞓

又係我 夠鐘黎劇透
黎緊迪迪仔啲中學同學會逐個逐個死

套西裝隻色好老土

gd

後尾黑化換埋眼鏡

開左又開

條女好正

勇仔

諗住幾時發癲？

啱啱先睇
雯B出咗未

我唔知ar

我都等緊

who

三個女人都依家都無一套認真既劇出過

屈dee做黑社會好好多
做黑警冇哂霸氣

kity

頭先見面個遊艇會係邊度黎
個景好靚

特犬

好gay

終於做完套大陸嘢

有預感第一集尾先出一出

降魔的

降魔的早一年

咁推邊個

飛虎

兄弟爬山

屎？

黃智雯終於出

madam jo? pandora?

madam

好靚囡

六合彩王子

ManMan
好仙氣

hebe

中聯辦差婆

好靚

如果警隊嗰三萬個都係雯B

貨車追到架A6?

開始精彩

a5黎

泥鬼都追到tesla 使徒2

Hi屎

阿蕭搵何太

其實陳山聰緊靚仔
好彩入唔到賭王家族, 唔係變第二個陳子聰...

hebe第一套咁多鏡頭

呢套係咪好似天與地

今次比假口供 仲要無著數

冇左幾層樓

十八年去咗天山山腳睇rock fest

wa 鍾蔓莉

抄人廿二年後的告白 我是殺人犯？

吹大d

唔係睇緊陰屍路呀 有無咁岩呀

燒豬

所以唔認錯人就冇事最衰個會計佬

又打車輪

莫莉莉 死左？

頂律師罪果條友有D似鄺神

好緊張

細女生女朋友係邊個做

打茄輪果條女邊個黎

都開得唔錯，節奏幾快

屌你老母陳瀅都唔認得

啞都做到sales

top sales
幫你翻譯嗰個先係下話

kimmylow

好撚作狀既肥仔

嘉頓山

十八年都記得名 痴線

著校服 去燒野食

個輔排好柒
天與地有深度好多

Fail

呢四條友同
鼓佬黑仔ronnie比真係差得遠

慶餘年呢喂

套野幾多年前 仲有楊秀惠

2018

依套好睇個機場黑警好多

邊個黎

好明顯係奇幻潮套路 乜鬼天與地

仲睇tvb我屌你地老母啊

ching帶眼鏡好wor...

其實唔明 又唔係佢地殺 關我撚事咩？
一齊有份埋仲on9

真係失禮晒

係啦
追埋過去最on9

因為非法處理屍體 同埋 成班都以為係陳山聰殺

咁唔係陳？
邊個殺

要去到18 19集先會講真兇
再之後迪迪仔會黑化

但天與地呢類劇種,有大部份時間都勁悶
影住一個鏡頭唔講野唔出聲,之後又狂講夾BAND

林朗生
阿一
肥仔富
鬼仔強
吹水
阿虎
蛋撻

d on仔會話我睇劇姐
唔好關政治事
佢地又唔諗下tvb因為政治唔俾好多人拍劇
封人地生路

Ali

迪迪仔係邊個

狄龍個仔 譚俊彥

拎戚其義嘅文藝style比會唔會高要求咗d

邊撚個負評呀
我邊隻字講錯
出黎對質啦屌你老母

幾好睇

真⋯⋯

超越好日子冇咩問題

d骨18年都唔化？

睇個名就知擺明抄日本
中文點會咁用告白

Ching 係TVB做？
見你成日爆好多內幕消息

劇透 等大家唔好睇tvb劇

講幾廿年前殺人而家點
好似好悶咁

dllm律師係度叫人犯法

同有錢佬作對
係咪都實跪一早跪唔駛受咁多苦

緊係唔會啦
出名離地既tvb劇情有錢佬會受制裁

2018年拍

當年三個女人一個因
擺到變倉底都算
仲要放喺禮拜日播
好喇，套劇好評如潮喇
可以問鼎視后喇
都唔俾視后我
但係連唐詩詠老姑婆扮少女做配角都有視后
捧咗我一陣又係掟返我做配角
我老死霉過我都攞到獎啊

仲要而家先肯上套兩年前倉底劇

捧啲冇演技嘅花瓶都算
捧嗰啲乜嘢戴祖兒張寶兒嘅豬扒
cctvb趁地淋啦
祝你哋班打手早日失業
轉行做五毛

打

有得睇都好啦

fred again

楊娜

霞姐

大台劇《十八年後的終極告白》，因有黃智雯演出，已經預告了會睇睇。還記得這劇拍攝時，有媒體大大隻字話部劇疑似抄襲日本電影，由藤原龍也主演的《22年度後之告白：我是殺人犯》(2017年)，其實對比劇情，真是有心老屈大台，因為《22年》講一宗連環殺人案，兇手過了日本的追訴期後，出來公開身分，公然挑釁警方，更出書賺錢，挑戰道德底線，但賺錢背後，原來還有目的⋯。而大台的《18年》，除了名字有點模仿外，劇情相當不同，是講七個屋邨青年，十八年前殺害了一個古惑仔，更將之埋屍。十八年後屍體被發現，黃智雯負責調查七人中誰是兇手⋯，這故事大網反而似藤原龍也主演的日劇《反轉》(2015年)，故事改編自湊佳苗作品，講述十年前，一次畢業旅行中，其中一同學死於交通意外，但十年後，藤原龍也的角色和久收到指控說他殺人，他聯同一記者要找出當年參加畢業旅行中，誰是兇手？

《十八年》似《反轉》也難以證明是抄，因為這類緝兇劇情經常類同，反而擔心劇情會拖會悶，《反轉》一件案查十集，已經出現這問題，所以收視偏低9%也不到，大台今次一件案查二十集，點樣避免這情況呢？三角戀真係可以幫忙撐咁耐？期待了黃智雯新劇很久，今次是女一，希望有好演出啦！

這劇又找了林子祥的《分分鐘需要你》做插曲，都好嘅，原創主題曲的水準有幾正大家心照，又係鄭俊弘唱，感覺更悶！

《十八年後的殺人告白》「炒車」監製三部曲

～ 《十八年》是王偉仁監製第三部作品，綜合來說，他的作品最大特色是第一集一定要「炒車」。2016年《心理追兇》一開場便是馬國明炒車，2017年《特技人》開始也是講譚俊彥失誤，連累溫家偉炒車變癱，第一集尾還有譚俊彥成功完成飛車特技，都係飛車。《十八年》有點改變，第二場才炒車死人，帶出譚俊彥這角色，之後還有黃子雄(居然只是客串)，炒車慘死，令十八年前的屍體曝光。三劇都是用同一條方程式，炒車帶出故事，而正所謂唔「炒」唔知budget少，炒完車用左唔少預算，要等到結局時先再有炒車嘞！如果拍古裝，睇怕監製會搵部馬車炒吓。

～ 監製另一特色，有他便有鄭俊弘唱主題曲或插曲，可能他覺得一年用一次無乜問題，點知好多監製都鐘意，搞到晚晚都係佢把聲咁滯。

～ 《三個女人一個因》之後足足兩年，才等到黃智雯再做女一，頸都長晒，不過今集只是出場，戲還不再她身上，但安排她做譚俊彥和趙希洛之間的第三者，唔多like喎，應該很快寫衰趙希洛。

～ 今集主要交代十八年前的案件，譚俊彥和陳山聰兩條線，節奏算快，無乜拖泥帶水，這是他們兩個繼《天命》後再次合作，演技上仍是陳發揮得好啲，當然因為做古惑仔關係，他演這角色太多了，已經有個form响度，無失準又無乜突破咁，再睇落去啦，不過那場同門衝突好鬼典型，係咁特登叫對方名字作人物介紹，有點太刻意，陳也算落力，特登操fit去拍這場拳鬥。譚俊彥演會計師木木獨獨咁合理，幫到他的表情無乜變化，今次無專登壓低把聲講對白，耳仔舒服左，遺傳影響？他的外型好似唔啱做古惑仔，唔知佢夠唔夠膽挑戰？

個女警咁高

話時話，根本同套日本電影《第22年的告白：我是殺人犯》唔同，點解要改個咁嘅名影響套劇呢？

楊卓娜真係好正，做D寡婦角色特別淫
屌又想開幾套未亡人打飛機

他不可能會自殺 他不可能會跳樓
手足

好評如潮算唔算吹大左
由始至終都係小圈子圍威喂講到好勁咁
然後出面冇睇過又跟着起哄
搞到好似一定要有獎咁

刀下留人已經係好例子

竟然係林嘉華同江欣燕

KFCoffee有冇呢句cap圖

hktv?林嘉華

驚方：無可疑

係咪又係關禮傑個仔

青雞面

嗰陣時ig fb 東張閪望都有迴響
唔係點解開套一個因去跳舞啊

雯b 嘉華哥 兩父女 正

捧啲冇演技嘅花瓶都算
捧嗰啲乜嘢戴祖兒張寶兒嘅豬扒
Agger

原來呢套先係機場特警

部電視

未亡人

好撚悶

迪龍仔 = 鼓佬 (斯文敗類 企高地批判 事實當年單野自己involve唔少)
山聰 = 黑仔 (爛達達 同迪龍仔成日因為當年單野發生口角)
肥仔 = ronnie (選擇善忘 活得單純)

又係呢個死tb...

楊獸惠好靚

獸胃正咗咁多

On9嫁咩
冇料串柒柒

又白又滑，個樣又Cute

Tb 都到sales

爆樽都要慢鏡，好on9

熱門真輕鬆

痴撚線 咩劇情 又會忽然咁多人
打到啪啪聲 你間吧酒吧唔使要啦

TB jm9?

個tb咁似個咩judas

多謝kfcoffee

陳婉婷個打手呢

狄龍個仔先係最終boss 我估

雯b好似有少少老態咁
如果當年唔梳埋個男仔頭 減下肥 接多幾套
今日已經係阿佘成就了

娜姐啲戲其實拍得住楊怡

你定 膠‧毀滅戰士 人工高啲

鍾意佢做律政強人嗰陣多啲

me?

問我？

區軒偉

tvb最屎戲特約

yes

另外個madam 幾靚係邊個

岩岩hebe 紅衫

之前有個藍寶石乜乜㗎

而家無左？

閃夠未

成套畫出腸版既天與地

屈dee女神

我屌，劇情咁撚垃圾都睇
編劇擺到明係抄
How to get away from murder

同一個監製
心理追凶唔知做乜又加濾鏡

對波咁大 唔知加左幾多墊

最鍾意三個女人同降魔的時嘅智雯
方以因嘅造型真係無得輸

識丁梗係丁愁擘擘

阿佘一早已經有d好劇本傍住, 好多角色本身都寫得好特別 , 佢演技又carry得好好(eg 火舞黃沙, 金枝慾孽, 鳳凰四重奏)
黃智雯都係好好既演員, 但d寫得好既角色黎得太遲

屌，睇你老母cctvb

有無人覺得楊卓娜套套戲都死老公
喊苦喊忽好慘？
好似定左型要做小女人咁

屌哂你地老母 收撚皮啦仲睇TVB

係

睇預告都覺得煩成日開口埋口十八年前又十八年後

垃圾

楊卓娜 由頭做到第三十集大結局 集集都有份出鏡

譚俊彥素來予人乖乖仔的形象，乃因梅姐與狄龍對他有很大的影響：「梅姐教曉我要識得選擇朋友、知道要去那些地方，以及不應該去那些地方，至今我依然受用。」

Shaun續稱：「爸爸同樣要求我有三個『不』：不發生同性戀、不吸毒、不入黑社會……我從來對這些事沒興趣，所以爸爸好放心。」

譚俊彥坦言，入行後不斷承受「星二代」、「狄龍個仔」這些稱號實在好有壓力：「所謂人在人情在，只是人家畀面子半退休的爸爸，但爸爸不會同人講『用我個仔』，其實『冇呢支歌唱』。他不是電影公司老闆，不是演藝人協會會長，別人為何要畀機會我？」

所以，譚俊彥以前很介意這些閒言，甚至不想與爸爸狄龍合照：「但現在長大了，再沒有那麼咁執著，其實與爸爸一齊合作拍片，甚至兩代都做過『包青天』，給下一代睇到都係好事，是個緣份。」

主持車淑梅更直接問Shaun曾被網民譏諷為「收視毒藥」會否介意，他稱：「說不介意是假，但是時也命也，接拍《天命》遇上世界盃，《包青天再起風雲》又有社會事件。」

譚俊彥稱：「無論順境逆境人生都要向前行，我在內地十幾年拍了超過60套電視劇，在簽約無綫這5年當中，我希望做得更好，沒請過一日假，漸漸地，大家知道我是識得演戲的，非常安慰。」

其實係

咁講真真係唔好睇
而家播都唔掂

兩套本身又係極難拍得好又可以討好觀眾嘅類型

只係睇過男人女十

功夫灌籃同孤島驚魂睇完先知有佢

其實特技人幾討好

啲劇透內容你點知的

New_God_美斯打

點解呢個po咁多負皮
機場黑警咁多正皮

支持警察呀嘛

呢d老闆最仆街

擺明拎料

好進取

人呢

呢套仲專業過830

雯B拎起支槍

唔係咁快拉布呀

一定唔係你個枝 無咁長

好型呀......

求cap圖

好完美

死肥仔想食人妻？

娜組

楊娜又幾好j喔

曹操

楊娜都幾靚靚過佢個妹

呢個啞妹係乜水

點解咁似 波多野結衣

細細粒，抱住黎屌

美C I love u

垃圾清

整左容，唔講真係唔識佢

鐵面陳 垃圾清

黑化版

MK清

啞妹扑野會唔會嗌呢

痴撚線 鐵面陳

姦左垃圾清先啦

鐵面陳垃圾清

鐵面陳廢到

古惑仔 肥屍2.0

佢講對白從未咁自然過

點解羊獸惠咁靚都紅唔起

仲話以前係SDU喎......

副計好正

佢個樣都好cute

打字快撚到

佢打字究竟有幾快

而家瘦得太誇張，上鏡都咁樣真人應該好恐怖

D 閃光 好老土

cctai最易撚

佢拍呢套劇都幾爽，拎下電話就得

咁佢手語係真手語，要做得順都難

要配音㗎喎

學左幾個月手語

阿強係咪狄龍仔推落樓

串得好應
打邊爐咩

係喎唔記得咗佢要做手語

食屎陳師奶個老公

林師傑

仲撈緊咩

做左AA狗

d年紀好唔match

林c好似那些年嗰個

林師傑 似中一 識 中五 既 阿一

東華？

萬國？

屌 自爆

講都死全家

CLS

咁都得... 睇到好尷尬......

女人真係壞大事

屌，諗起隻揪sir

睇tvb中六合彩

木偶應變又幾快

唔係點溝巧形

成日都覺得呢個肥仔好似動森入面隻脘熊狸狸

點會同天與地比
天與地劇情重點都唔係殺人案

呢套要比都應該係同好日子、迷、致命復活、救妻同學會、福爾摩師奶呢堆比

中馬就會，六合彩收咗皮

遲下中

咪係

Idea幾好
但應該拍得柒

唔係

仲要死多幾個
真兇先會出現
都去到廿幾集先出真兇

嘉華哥9成係big boss

廿幾集?! wiki得廿集既

特技人劇本好垃圾喎

江欣燕點睇都係似兩姊妹....多過兩母女...

好可惜
都唔係
佢只係想幫個私生子喪思搵兇手

hktv派黎概卧底

你好似知道劇情

津津津津津

未亡人唔錯

我都估係師生仔
如果唔係唔使見到個女都閃閃縮縮咁

再創世紀都有啦
有個講普通話嘅仔

卡左一下

月娥…

好似搵緊三五成群「大蕃、阿必」咁

TVB啲劇真係好撚膠
真係睇過就算啦
阿一點解要着返同一套衫去

阿一波星
阿勤 梁禮勤 何享

重案組 唔識得黑社會大佬....咩常識.....

誘捕喎戇鳩
咁撚假既

屌真係 唔錯既idea

拍出黎就一堆垃圾

唔係雯b
真係唔會坐係到追

已變膠劇
純粹睇佢演技

劇本有追看性

黎緊降魔的2又係黃智雯

8點半 9點半都有佢份

今年要做視后吖嘛

係 開始好過830

你岩
係20集
最尾5集先講迪迪仔變黑

係要懸疑推理就去盡啲
唔好又要當人低能變返廣播劇

迷真係後無來者
致命復活都係靠郭晉安carry 個劇情後尾都講唔通

拉

特技人冇咩特技睇
演員又唔吸引 已經死症

一個楊秀惠加hebe加雯b都贏曬830 gloria達哥 eting 湯振業姪女

劇透pls

雯b eting 秀惠 夠
其他你地分咗佢

大蕃打你？大蕃做咩打你呀？

都係為賺錢 比人要脅 最後坐監

燒雞梗係死咗啦

大志哥外型討好
又情深

林獅傑啲戲真係好撚屎

起碼內容同劇情有關。你睇0830個套，掛羊頭賣狗肉！

楊獸惠條線好撚悶

被問到這部是否有史以來最多喊戲的劇集，楊卓娜笑稱：「呢一套都唔算，《大醬園》五小姐先係。因為好多喊戲Group埋一兩天拍，所以特別印象深刻喊完好頭痛，第日開工個人好腫，好醜樣！」至於楊卓娜對苦情戲經驗十足，被問是否可以隨時隨地喊，她指：「盡量喇！睇角色同埸口需要，有時喊到自己都覺自己煩！最重要係嗰場戲嘅內容真係能夠打動到自己先，勉強會不舒服。」

黃梓恒又收order吹奏陳山聰

任噏亂評｜《十八年後的終極告白》三大亮點 有機成今年黑馬神劇
任噏亂評 ｜《十八年後的終極告白》絕對好睇 陳山聰演技大爆發

一定冇

金宵李施嬅+配角carry，唔覺陳山聰有咩特別

爛硬啦

陳婉婷:我拍攝嘅時候，戴咗兩個Bra！

開到聲講 局外人

紅色大字pls

關你咩事呀死tb
彈開啦

地產狗

dllm咁樣扮人msg人都得呀？
廢左不誠實使用電腦就係比驚犬咁用

終於冇拉布

Add乜撚野
Add佢add佢
個編劇中學畢業未？

pina colada要搵madam黎

誘捕黎
唔合法

係app佢

波多野結衣 黎左拍劇？

個tb乜水嚟咁多戲份嘅

傻強

邊套

做乜9？

條tb幾撚正想屌
利申非基

阿一

楊秀惠好撚7正

肥仔啲戲
點解之前會有人吹奏

係咪合埋個口靚女d

丑角掛
太假了

18年冇覺好訓
都訓到你肥屍大隻...

勇仔

個女人 = AA狗

17年港姐啲藝訓班同學

呢套個look斯文d
冇咁姣冇咁淫

有覺訓仲得了

呢套野係咪講忍左18年先同個女神告白

利申無睇TVs

好難接受譚俊彥同林師傑係同學

瘦到，仲正？

黃智雯 唔知 自己有細佬？

艾妞冇得發姣好似谷住谷住咁

咪扮

對腳正撚到1

Madam

呢team好似係我歷來見過陣容最弱嘅調查組

@帶棗兒

比個背影人認...

靈堂cctv有正面唔用，用背面

明城北？

39vs31

真係好撚痴線, 套套劇都要破壞經典歌
咩撚唱片公司, 不斷出翻唱歌

幾時返??

係
翻唱就翻唱
點解要用啲揸晒春袋嘅語氣唱

好想睇楊秀惠換衫

自從陪著你走定但願人長久開始就係咁，on99

趙希洛

阿Lam首首歌都係揸春袋咁唱架喎

癲婆好正呀~

抽水?

好正

有錢女，正

J ed

屌你好似露左底

睇到底褲仔

KFCCoffee巴打召喚

好淫

痴線, 中學既野唔想比人知, 仲咁開心認返個阿sir...

揸range rover咁疊水

可能比人炒左？

即刻變相搞到又比黑警知得更多....

除完鞋，唔洗手

屌又crossover

又贏曬viu d劇

世界真係細

個肥仔會唔會食到楊娜

又一個死肥仔

死肥仔起色心，未亡人

返去即J套咸帶

慢左

可能劇情真係比好假的肥仔食到楊娜

拎嚟衰
madam老逗大把Sam,阿一的合照
學生殺咗老師的私生子

現役最靚花旦 有無人認同

我認同

有冇乜都咁岩

火魔

叻仔估中

走前 1年

嗰bgm咁撚老土

狄龍個仔好撚煩 左膠上身...

屌，救madam

做戲咁做，一出黎先爆

徐之珊2.0

英雄救美

爆咗自己秘密
但有得食雯b

林嘉華除咗青雞面仲有冇代表作

人地睇岩左條女又話你知

遲下上埋

一作佢救

救咗你仲要比你審

邊個放火

點解佢做忠角做得咁克人憎

廢物

掟鬼仔強落樓個真兇

自作自救？

狄狄仔

雯b好煩膠

攪咁多嘢, 又咪搵到

我估係肥仔富

帶棗兒 新歌正

如果唔係狄龍個仔, 應該成套野唔會有咁多波折...

完全認同陽具巴呀....
楊秀惠條腿好撚春正....

細細粒抱住黎屌

好睇過特警

邊個係凶手

終於追回18年前既相

會唔會趙希樂又係final boss

唔好同果套野比啦大佬

狄狄仔其實幾討好
好過張振朗揚明王浩信嗰啲

好想比包公後入

最終兇手？
成套劇最懸的地方，當年七個在屋邨長大的少年，因與邨裡的混混胡啟思（死去的一個）起爭執，發生毆鬥，事後胡啟思死亡，七人一起埋屍。但最懸疑的位是，大家都不知道誰是真正殺死胡啟思的兇手，可能是七人中的其中一人，也可能是局外人，如何舖排這位兇手出場，是劇組最考功力的地方，也會是能否成為好劇的

除左眼鏡靚仔D.
但已經有地中海

Tvb劇最中意整啲
契弟唔關事既 出一兩次鏡
而果條友就一定...

豬隊友

但局外人點知呢件事發生

🙅🏻‍♀️🙅🏻‍♀️🙅🏻‍♀️

我估佢局外人意思=迪迪仔佢地7個人以外既人

咁即係有機係趙希洛

木偶哥

咁就要諗下點解局外人要咁做
個動機是什麼

真兇是男人

咁又係，張振朗楊明呢d串柒柒

唔出奇，如果唔係佢點同雯B一齊？

個男人賺唔到錢咪

肥仔隔離係邊個

笑撚咗

巴打識貨

解決師 6.3 2230人評價
多功能老婆 6.4 3073人評價
黃金有罪 7.1 3148人評價
大醬園 6.2 1161人評價
法證先鋒IV 5.0 31088人評價
二月廿九 7.9 1708人評價
歎息橋 8.8 21334人評價
機場特警 6.4 2057人評價
打天下 暫無評分
十八年後的終極告白 8.3 314人評價

有咩好笑

中間個咁似右

屈dee: 其實好睇喎 咁少人推

咩來源

集數呢

差你

douban

差你+1

po數

差你走

陳山聰幾靚仔

男既係咪六合彩個主持？

衰在冇頭髮同個樣比較老

擺明係啦，而家佢去咗邊？

呢張影到狄狄仔成個猥瑣佬咁

換係我都猥瑣啦
條女著成咁仲要捱埋黎

有冇人覺呢套好睇過法証4套垃圾

All is rubbish

有得食趙希洛唔猥瑣先唔正常啦

趙希洛定智雯

智雯越來越靚

希洛相反

唔知會唔會寫咸濕昌溝掂TB

tvb lo
2020年
黃金有罪 詹猜
機場特警 柯堅
十八年後的終極告白 周兆裘
未播映
迷網 詹志豪
伙記辦大事
逆天奇案
拍攝中
一笑渡凡間

蔡國威（Frankie Choi Kwok Wai，1973年8月28日－），暱稱威仔，前亞洲電視合約男藝員，曾在亞洲電視長期主持六合彩攪珠環節而有「六合彩之子」之稱，2016年5月1日成為無綫電視基本藝人合約藝員

推文

律師都唔搵

法證先鋒四直頭一個都冇

「你哋會信咩？」
但又自爆自己有上天台

今集林師傑

膠到

智雯bb過3張野未

好基，話阿sir大隻

40都嚟緊lu......

仲大過我

呢套膠戲，估計到頭黎根本都唔關佢哋事唔係佢哋殺

有冇引渡條約cap圖

如果係林嘉華雙重人格就好笑

起歌

好難聽

條腿，jed
點解大joey 可以將首咁開心既歌唱到喪禮咁

@屈dee

。

好似又露左底喔

監製真係有幾

機

傷心版

可能全部都係林嘉華做

希望係每單都唔同兇手
得一個final boss會悶

唱到好似死人咁

wa diu
又一首老土bgm

陰間中需要你

韓瑪利？

屌

淋雨果度呀

其實點解套套有人係啞都要播分分鐘需要你
初哥哥係 溏心風暴又係

扑完野就嘈交，

狄龍個仔真係好撚仆街

此劇片尾曲原為《有了你》，後因某些原因，遭無綫電視取消。

比bb來了拎咗

影視界bgm公廁係amazing Grace

楊秀惠得對腳j得過

圖呢

條死tb邊個嚟

七公主兩台對撼

樣貌身材keep 得幾好

直情係

同問

孟希璘

女朋友係前無綫電視主持李寶珊，佢哋喺2020年情人節公開呢段同性戀情。

九龍西總區重案組

無線而家乜都唔敢用真名

都係尚家七千金屈啲

誰願見死不救 滴水不漏 像一顆石頭 ～

法證先鋒比大動脈做沙包
而家到陳山聰

套套都打拳

條女派帽

又ntr

跑步囉
無縫接軌《大步走》

兩套都fred

？？？？？

今套無

那芭蕾，邊有人跳芭蕾舞

第一次有case唔關西九龍重案組事

個madam好撚正

正到賴屎

feel到呢套冇$後製

BGM又要用返十幾年前嗰啲
呢首又擺明係直接律政強人改

佢老婆真係多事

hebe?

件衫18年都冇爛

好睇過229

以為揸車果個又咁岩係熟人黎

咁都捉唔到

bbq嗰啲女無成年版？

王振棠？

愛回家d人出齊

機場特警關禮傑死Q咗

會唔會放火嗰個就係Madam老竇
但係佢知道會有人鳩佢所以先放火
因為佢想嚇到個囡唔再查呢單野

放火同推鬼仔強落樓 同一個人

我覺得似佢老豆推同放火 仲要搶埋公事包 之後又會去搶吹水個份文件

林嘉華成套劇無殺過人的

黑衣人搶鬼仔強份文件係支線嚟
份文件係啲地產合約
咁佢地咁多人 邊個做地產

屌你老母 tvb劇就咪撚開po啦 死打手 無人想睇tvb囉

私生子係欣欣做
鬼仔強係大志哥做

睇tvb死全家 死完老豆死老母 俾藍絲切jj飛機都打唔到

十八年後的終極抄襲

咁放火嗰個都好大犧牲，好冒險

仲會殺多個中學同學

咁你又講

講都要

殺得成?

洗版會俾人禁言七日以上

個中學同學仲未出場

Tiger 杜大偉

有冇人覺見到六合彩之子同見到master joe同一感覺

我深黃覺得值得睇

推鬼仔強落樓同十八年前殺喪屍嘅係同一個人？

唔系阿 殺喪屍個個系阿一黎架喔 唔同人

Ching 驚唔驚俾人知你係邊個TVB公司咁細

未必，以tbb嗰啲濕鳩劇情風格，話唔定係一個意外接另一個意外，同嗰套福爾摩師奶一撚樣

Yes

阿一當年為義氣攬上身啫

即係好日子啦

see can get mark six first prize

大把人想睇 r730. kfc. monster city.....

我又食黃店又會聽rthk又睇tvb又坐巴士又坐地鐵

感覺B+C

呢張得唔得？

THX

何遠東在舞台揮灑自如，加上在演藝讀了五年，以為應該有個不錯的開始，但第一天拍《衝呀！瘦薪兵團》就被導演(王心慰?)狂鬧：「我每一個鏡頭都做錯，導演拍到發癲，我才知道自己有好很多東西要學習，不是在演藝學院拿了一個學位，就等於自己是戲劇大師。」

何遠東因為舞台劇出身，所以一開始拍電視，要一段適應期，第一日開工被導演鬧，劇集出街亦被網民狠批，他很記得那些討論區留言「那時聽得最多是這個肥仔演得好誇張，見到他要關電視，他霸佔了整個電視機，那時還未流行連登，在高登看到這些留言，我真的有放在心上，但我只是想找方法改善，你以為自己應該不錯吧？在演藝讀了五年，證書亦到手，但原來你要放下身份，重新認識。」那時何遠東調整了心態，當自己是一張白紙到電視台，同劇有前輩演戲，即使沒有他戲分亦會留下來從旁偷師，雖然電視台被打擊到沒有自信，但他同時又演舞台劇，令他回復信心。

在電視台何遠東重新開始，最經典是在台慶，和坤哥一齊做棋，他亦不介意，不過亦有人暗中傷他，「我試過被一位演員暗箭傷我，但給我知道，那位演員走到導演還是監製面前講，「呢條肥仔做戲都麻麻哋啦，唔鍾意下次咪唔好用佢囉！」我當時年少氣盛，走到那位演員面前跟他說，「唔好意思，我真係新人嚟，我有乜做得唔好，你話我知。」我亦找到那位導演面前這樣說，他們最後都很尷尬，我現在應該不敢這樣做，如果現在碰到這些事，應該會走過去打他吧.....哈哈。」

何遠東很努力，因為他明白自己的機會不多，要把握每一個機會，「我明白自己的位置，我要比其他人更加勤力才可以把握著機會，我希望做到百發百中，因為我知道自己機會不多。」所以近年何遠東有份演出的劇集，角色都令人有深刻印象，但他明白不是要搶戲，最重要是襯托主角，要令主角吸引是他作為配角最大功勞。「TVB的劇集，故事有7成以上發生在主角身上，所以主角一定要好看、吸引，套劇才有人追看，這就是齒輪關係，還好自己問過一些主角，他們都幾滿意我的表現，哈哈。」

當配角最大滿足感就是有戲給你發揮，何遠東自言是把握力強的人「每套劇應該有一兩場戲給配角大爆發，我要求自己一定要做得好，以前還會求其，但現在我已沒有時間，年紀大了，（覺得自己有機會當主角嗎？）鄭則仕、肥姐這類藝人在娛樂圈不多，但如果有人找我當主角，我會跟那位監製說：「你同買圍骰沒有分別」如果你願意賭，我當然奉陪。」

何遠東曾經受到資深演員的侮辱：「你演藝學院出身，就睇你做得幾好？你都不過係咁啫，好就一次，唔好咪無下次！」

影迷情琛——《十八年後的終極告白》
影迷情琛 - 葉念琛 2020-04-24
《十八年後的終極告白》從拍攝到播出，時間相隔差近一年半，難怪被傳媒形容為「倉底劇」！但放在近年的TVB，「倉底劇」反而更容易有出頭天！回顧過去被稱為「倉底劇」如《降魔的》、《十二傳說》到《金宵大廈》，播出後大獲好評兼收視亮眼！《十八年後》能否承接這份吐氣揚眉的「倉底劇」好運？看了頭幾集後，感覺大有可能！此劇不論演員表現和故事情節，都是今年TVB劇最教人驚喜的！

《十八年後》主線是幾個中學同學十八年前鬧下彌天大禍，以為瞞天過海的秘密偏偏在多年後逐漸曝光，有人良心備受責備，有人為了掩飾罪行一錯再錯。描編人性醜陋和友情脆弱的筆觸，難免教人記起十年前的神劇《天與地》！不過，從《天》劇的雪山食人到《十八年後》的童黨埋屍，加上劇集裏不時倒敍的屋邨情懷，在近年TVB劇裏，從未如此「貼地」過了！雖然，去年還有一部《牛下女高音》也細說一群屋邨師生的重逢奇緣，但對比之下《牛下》說的是春風化雨友情永固，《十八年後》則是兄弟鬩牆自相殘殺，一念天堂，一念地獄，透視截然不同的人生觀了！

除了劇情，《十八年後》的可觀，還有幾個男主角的好演技，譚俊彥從《包青天》到《法證先鋒4》一路走來，角色都正氣凜然，但到了《十八年後》改變戲路，飾演一個深藏不露的會計師，機關算盡，亦正亦邪，譚演來絲絲入扣。另外，陳山聰的「一哥」，那份江湖味道入型入格，外表心狠手辣，卻對青梅竹馬的小倩（楊秀惠飾）情深一往，陳不論外型和演技都不斷進步，去年《金宵大廈》成功讓他的實力和觀眾緣得到認同，今次《十八年後》他揮灑自如，此劇之後，其演藝人生注定大展光芒！

葉念琛

如飾演探員的譚俊彥，在一集跟親姊袁潔儀冰釋前嫌的對手戲裏，二人演得內斂而充滿爆發力，尤其是譚對白不多全憑內心戲打動人心，譚加入TVB幾年，一直不乏主演機會，從《天命》的嘉慶到《包青天再起風雲》的包大人，來到《法證4》，終於讓人看見他獨當一面的大將之風了！

葉念琛

咁愛回家呢？屌你老母成班白痴仔搬龍門

打幾隻死人字就話死全家

屌你老母，咁洗鳩抗爭咩，打幾隻字都贏撚左啦

今時今日唔坐港鐵點生存

巴士仲仆街 cut巴

又聽rthk同tvb都應該得我同你

屎屎台兒登狗咪就係打幾隻字當贏左

有冇人睇睇下林朗生已經唔係真正嘅林朗生?
林朗生=胡啟思,18年前果個係真正林朗生

你諗多咗😂

痴線楊秀
女生...

難聽

以為又係哈拿，係既話都幾撚癲，套套都係佢

true

年少時不為人知、不堪回首的往事，令人想起神劇《天與地》甚至乎去年的《好日子》，但相比起兩劇注重人物心理變化和正視過去，《十八年》是比較正宗的懸疑劇集，不但設置了查案的警察黃智雯和死者父親也是有力復仇者的林嘉華，更在首集尾段就出現事隔十八年的第二宗兇殺案，比起走氣氛和心態的《天與地》偏向商業性和娛樂性，對收視而言不是壞事。難得的是，比起以十八年前兇案先聲奪人，首集四分三篇幅落在一宗撞車後不顧而去，目的是鋪墊譚俊彥這個人物如何正義、不畏強權和不受利誘，並側寫陳山聰這個上位中的黑幫大佬如何膽大包天，為利益不惜綁架昔日死黨，展現出無綫劇人物描寫難見的精細，用人物帶動劇情讓人追看下去，可算是成功的開始。

有了好的開始，往後才見真章。既是十八年前一案貫穿全劇，究竟劇情夠不夠撐足二十集呢？既然是懸疑劇難免要人估兇手，主角譚俊彥和陳山聰嫌疑最大，如果是第三人就有可能分散了戲分，所謂真相能否滿足觀眾也是成敗關鍵。

由於戲種，《十八年》沒有傳統意義上的男女主角。譚俊彥和陳山聰戲分相當，前者官仔骨骨，演專業人士具說服力，後者演蠱惑仔就手到拿來。黃智雯是警察又是林嘉華女兒更跟譚俊彥有感情戲，戲分不會少，但楊秀惠演啞女也是一個筍位，而十八年往事牽涉人物眾多，希望配角王何遠東和趙希洛都有發揮。

我估兇手係啞妹
Tvb套路一定係出現過太表面肯定唔係佢

失勢了

TVB 財務狀況嚴重惡化!

買林師

局外人呀
唔係佢地

啞妹咪局外人

林師傑偷嗰份嘢 肯定有問題

陳山聰於今年情人節宣布太太有喜，當時楊秀惠仍守口如瓶，未有公布懷孕喜訊，難怪陳山聰會笑她「爬頭」。

Madam Yuen呀，廢老係咁架喇，將就吓啦......

好耐冇見木偶哥

如果個個女警都係madam yuen
做藍C都無所謂啦

林嘉華係 越南仔老豆

混血鬼妹今次駛唔駛搵仔

木偶哥唔係同譚仔陳山聰同班咩？點解咁後生？

林師傑拎左鬼仔強過10萬？

丁丁成年版係邊個

最緊要人無事

咁就俾人揸走架車

獸胃呢套真係超晒班

楊秀惠係啞
但獨白又會完全講晒出嚟

淨係講啲關鍵詞唔得嘅咩

陰間中一千歲～

咁都追到

幾時播開心版

咪玩啦，瘦成咁

又哭喪版分分鐘需要你

瘦先正

起歌咩事

畫面 條仔溝第二條女, 但播歌播 "分分鐘需要你"

好明顯

黃金有罪法證先鋒機場黑警
話就話片尾曲 夾埋出過都唔知有冇10集

死肥仔食未亡人

sad version

第二條女好靚邊個黎

睇黎今年雙一姐天下

死肥仔係咪已經定型左
永遠都係呢種角色

楊娜真係好正

又靚又有身材

報警 話大耳窿 偷車未得lor 架車又無轉名

正 乘虛而入

兩姐妹都咁識做戲

邊度有雙

個肥仔做過邊套係有女

愛回家嗰陣嘅霞姐

曾敏

楊娜同瘦惠，一定係選楊娜

肥仔好奸

咩編劇, 呢套野個個都係on99咁
係得陳山聰既角色同演技係好d...

池富做埋收數

六合彩女郎

池富

係都搵阿一幫拖啦

阿一想賣佢去火坑

其實阿一好夠義氣

一開始 就應該啦

永遠最兇果個都係最有義氣

呢個年紀仲keep到咁
甚至乎塊面越嚟越瘦但對依然

呢d場面得阿一先搞得掂

全職沒女三點式

借10萬還110萬

池富真係垃圾

其實呢四條友忠定奸

陳山聰其實真係幾撚型

呢一兩年老咗好多

6月12日

612

套戲幾時拍㗎？

tvb 劇組好黃

612
會隊冧

cctv反了

未來人

KFC巴
有無cap埋一個都不能少？

呢套先係特警, 查案,
另一套係溝女為主 , 一係半裸跑山

另一套有捉賊仔，小偷

唔反了唔反了

咩名

楊怡家姐係咪主角
集集都出現

幾時上床

女一

林獅傑嘅真係好撚屎
又樣衰，點解捧佢

機場雜警

范文雅

正

陳山聰帶咗幾多條鏈

開唔到單就呃人

收嗲！

楊娜正

後面係吳若希
我們都受傷

有D似佐佐木明希

嘩，痴鳩線

顛左。。。

去黑市醫生

嘩一野就羅你命

單屌，最尾好睇到
楊娜由開門果下再插落林獅傑度真係好撚好戲

個大隻佬弱智就咁放強嫂入去

有其夫必有其妻
鬼仔強痴線既 楊娜都係由頭痴到尾

TVB 真心高質

Bomba

仲以前去搵黑市醫生，仲去A&E？

會唔會太快
搵阿一變殺人

大隻佬都無預到斯斯文文嘅楊娜咁撚狼

又幾好睇

真心講今集後尾半個鐘勁精彩

keep 住講主線, 無咩嘢三角戀, 感情線, 幾好

原來係佢老婆推佢落去

呢套劇抄邊個劇本 d推進竟然無乜傳統tbb線

個問題係用下腦都知自己老闆係入面傾緊野啦

即係點，有呃佢錢但冇殺鬼仔強？

Peter

主線幾好睇, 起碼有劇情.
機場特警 就嚟大結局都冇內容.

靠佢睇場，大佬冇埋命都得

好睇到痴線

可惜係tbb

佛系劇情, 殺咗人. 命運要佢地還

Tvb拍呢類戲講主線咪好，咪撚加三角戀，專心做好內容

真神劇

擺明靠害想做大佬

機場特警又係啲懶鬼作品，成套都行行企企食飯幾味，都冇故事嘅

呢套得20集,劇情應該唔會拖
相反機場25集悶到嘔

我屌

鬼仔強唔係林師傑推落樓

<<十八年後的終極告白》（前名：《十八年後的殺人告白》
日本電影《第22年的告白：我是殺人犯》

最後個半個鐘呢 精9彩 從來唔睇tbb但系呢到劇引到我追 又要等聽晚啦

真呀 好睇過機場黑警多多聲

一定係會計佬

有冇人覺得佢控制緊其他人

當年燒野食
有一個人出現咗
而佢地所有人都唔記得咗依個人既存在

我就話全部都唔係

陳山聰真係好型

而依個人依幾年一直都喺主角附近

Who

呢套野好睇在每一單因為佢地是旦一個觸發到ge 野，都唔可以俾madam知

當初 阿sam 俾人綁，唔可以指證人
到而家強嫂插傷人
其本上一個煲cum一個煲
一俾警方知就18年前單野穿煲
劇情發展就係好多火頭會辣著

屌你老母仲睇TVs

Tvb

楊獸胃

只有依啲查兇手既劇先好睇啲

福爾摩師奶又多人請

係咪Sam公司大廈個保安? 好似第一集出個一秒鏡
個幕無端端影佢有啲古怪

呢套未播睇預告都feel到可以做神作

男人黎
應該到今集都仲未出現過
就算有都係得一個鏡頭

睇wiki又話得個名似 劇情唔似嘅

大結局啲人死Q晒

係...只係抄個名

衰係個制度 唔關tvb事

智雯講過佢係全劇最慘嗰個

唔知佢最後會慘成點？
黑化？
俾趙希洛隊冧？
定係真‧黑警死全家？

無做差婆咋
死咗啲最親既人咁上下

shiga jinny

係唔係呢個？

睇wiki估劇情

搞到我好想快d到聽晚

未睇過就咪扮啦

暫時係衰劇名
十八年後
終極告白

其實是但一個都可以
兩個夾埋就無厘頭 仲要俾人屈抄襲

呢套應該可以大反cup

阿虎 蛋撻 出埋場

當年兇手就差唔多出場

《降魔的2.0》，香港電視廣播有限公司拍攝製作的時裝奇幻、喜劇電視劇，為《降魔的》續作，由馬國明、黃智雯、胡鴻鈞及劉佩玥領銜主演，並由鄧佩儀、譚凱琪、C君、蔣志光及謝雪心聯合主演

續集來講難得個原本班底咁整齊

林師傑咁就拎叉燒飯？

好睇估唔到既內容

福爾摩師奶其實唔算差
每單案唔同兇手 唔係得一個Final boss
陳松伶先係始作俑者 話有開膛手搞到個個都模仿佢作案

係中間啲親情位悶 冇咩支線比陳松伶做下
同埋最尾懶有懸念講到阿海係兇手咁（本身全套已經好慘好冇⋯⋯）

又係衰劇名 邊忽師奶

仲有 天眼
好似都係懸疑查案咁

但我除咗KFC之外都唔記得up乜了

好難得係進度快 Keep住有嘢估
冇咩拉布支線（主要係楊秀惠同煩膠歌）

未完啦
每個人都做到大結局
個個都要自首架嘛
Tvb劇不嬲懶係要導人向善

阿強死左啦啵

個opening最後個畫面
7個人一齊大嗌
算唔算係

會唔會學marvel
預告片 係用黎fake人

呢幾年興啲有懸念要人估嘅劇（用支那話嘅「燒腦」）

山聰呢兩年接啲劇質量咁好
又金宵又十八年後

上一套心理追兇都好睇
不過推理成份唔多 主要係睇吓性格
馬明嘅執念 花曼嘅奸在骨子裡

黃智雯暫時冇咩發揮
不過我都唔鍾意睇差佬線

咁之後同sam有感情線
不過都係

巡禮片 (劇透) :
每個角色都好似好爆

向西、白強、教束、金宵、歎息橋

18年後成功成為呢一年第六套豆瓣評分過八嘅港劇

玩吓平衡時空F F姐

一哥簡直係度身訂做

青雞面今日冇出現過？

乘勝追擊做阿二
而家有得做阿一

一哥呢個角色輕佻得來又唔乞人憎
如果陳展鵬同王浩信做嘅話

我雯B世界第一

最後從良 差婆都唔做

同好姊妹爭仔

頭4套係2020咩？

嫁咗比我 唔使做

一年之內（不過其實向西超左少少）

開頭睇Madam Yuen scan相囉

成日唱歌時插d學生相，有幾個都矇左，關事？

求下你唔好爆

唔爆唔爆
要吸引大家估落去

有畫面，成為煩膠角色

都唔出奇既 楊娜係阿強老婆
話唔定以為佢地成堆約左傾野

最後半個鐘真心正

啱啱先睇返 好似幾正

始終佢真係老喇，今年44歲喇，算保養得好好。

質你老母量！！

佢呢套個look幾正 想俾佢屌

應該係了

髮型好撚7喔

BTW,有無人仍然覺得呢個林朗生已經唔係真實果個,18年前死果個係林朗生,依加係胡啟思

對燈真係

堅好睇，每次madam查案查到去sam佢哋果度就堅緊張，一哥好正，佢做咩特登激走秀惠呀？
師傑都好稱職，夠仆街，最吾中意肥仔，面口太大

Btw樓上吾好劇透呀！

如果可以入去同大佬單聲強嫂黎左會合理d

因為唔想秀惠跟住自己依個黑社會

又異國風

明明成日都冇房

係咁槓桿
一個大話cum一個大話

好想同楊娜做愛

肥仔根本就係想食強嫂

肥仔毒撚上身

聽到肥仔把聲就炆
啲戲浮誇到

劇本一早已經寫左啦

阿一>AA狗>會計師>肥仔

演技及受歡迎程度

個道理係，只要有個安全範圍，點cum都冇事，就好似黑警攞人命咁，只要全部發生嘅地方都被佢地以各種理由封鎖唔准外人進入，有片又被佢清晒，個大話包幾多層都冇事

佢地拍咗拖之後
雯B應該多啲發揮 (查條仔既內心掙扎戲)

咁樣都可以借啲意賣廣告

delete 埋份合約點追數

好L怕close up, 個口大到

頭先madam殺到黎, 隔住度門好緊張

邊個做個女警，幾靚女

hebe chan
已經無做tvb

我肯定當初殺胡啟思就係江欣燕

開個徐榮比佢

突破性發展

佢係越南婆

正室殺私生子

唸起仁心2龍心（黃子恆）又係咁死

咁快吹到個故仔出嚟

原來係越南婆嘅家姐

屌，打錯嘢，係佢個妹先啱

Pinky要扮老襯林嘉華

肥仔又出場

成套野係咪所有 主要角色都要講大話隱瞞某d事

呢個咪Bonnie

@wong_manman 黃智雯

中學雞食冬甩

覺得肥仔想食人妻

嘩

真識食

第二幅成隻女鬼咁嘅

降魔的又有智雯

肥仔好廢

肥仔都有條片啦

肥仔死狗公

肥仔 = 煩膠

山蔥好好戲

肥妹, 娜姐 都有得發揮演技

Upload 上網啦

個阿叔 未係愛回家 個鼓佬

十幾廿年都唔結拖住人

成身數
低收入

你估我想架？我開唔到單呀！

林師傑

丁丁

中文名係？

丁丁rip

好命苦呀

呀可欣無老過

撞到熟人好d...然後唔熟唔食

又你6月12
tvb好黃

吹水條女死左

冇咁大個頭...

死狗公

想要強嫂

應該很淫

後面我指

後面條女好大波

612 , 又講攬炒

同譚俊彥陳山聰係中學同學

可惜都比人屌

肥仔第幾集先食到阿嫂？

咩劇

大結局先食到

睇TVB啲膠劇真係睇撚死人
買樓用支票交比個地產經紀？

邊集黎
無印象

d人睇野唔通透

是咁的嚟

8年前既野都唔多記得啦

你明明係peter

啱啱係愛回家中咗獎就唔識人

又愛回家

聽個女人把聲, 我以為想話Tiger變左性...

條女邊個

雲佩斯

尹詩沛

原來係佢 個樣成日變既

老牛聲

係咪到老婆 立死亡/受害flag

加幾個0

條女港女格

越黎越多蘇洲屎

下集到tiger老婆

嘩屌條女好黑人憎
全劇最好戲

好明顯 串到咁

條八婆應該要死了

條面有撻la咁既條女

發覺最後半個鐘d情節都好正

下一個目標隊冧條女

陳山聰震住俾人㩒返低嗰幕好好笑

d女人總係買板唔知碇...

條女好似都唔差

豬肉檔都要audit

屌 好撚難頂
Tiger？比人食住

🚩🚩🚩🚩🚩🚩

劇本要佢死

呢套劇情算唔錯

個咖哩啡好戲到呢, carry全場

山聰做阿一好fit

紙老虎

呢段好正

阿一換周柏豪做好D

Peter原來咁流

十八年後的終極告白#2[粵]

下真定假
早幾年今晚睇李好young好嫩
而家成個阿嬋咁

楊秀又做乜春

頂你c君

好似蝴蝶效應咁，越來越大問題

打扮ja

咁瘦女人形點做大佬。。。

.

出去啦你